任天堂 Switch 特價週，多款遊戲優惠低至5 折！

為慶祝即將到來的日本黃金周，任天堂Switch日本地區官方將開啟「黃金週特賣」線上活動，由4月25日起至5月8日，多款遊戲開啟減價優惠活動。遊戲包括《超級馬里歐：奧德賽》、《馬里歐賽車8豪華版》、《星之卡比新星同盟》《馬里歐網球ACE》等任天堂遊戲有7折優惠，而《Othello》更做到半價的折扣，是入手 ONLINE SHOP 遊戲的好時刻！

活動確實優惠定於日本時間2019年4月25日（星期四）至5月8日（星期三）23：59舉行。到時只要登入日本地區的任天堂 ONLINE SHOP 帳號，便可購買，安裝下載至 Switch 遊戲機便可直接玩。未有日本帳號的讀者，可申請多個選擇日本地區即可，或在本身帳號更改為日本地區，有興趣購買可參考以下名單：

想問下0的game有中文版既可唔可以好似zelda咁轉番中文？